打風d流浪貓狗會匿藏係邊?

有冇巴打發現過佢地既私竇

撚知咩 問問問

笑咗lol

安全既地方。。